［求救］我真係就嚟頂唔順

平時屋企人已經日日屌我出去發夢
出去之前屌 返到屋企又屌
有時候仲會打鳩我
唔關心我都算 因為我出去唔係為左博同情
但今日我一返到屋企
我老豆就同我講：你自己去死好啦
唔好害死你老豆 老母
仲話要同我斷絕關係

我聽到之後真係好辛苦
平時身邊嘅壓力已經好大
從來都冇人體諒過我
我驚咁落去我真係會崩潰

利申：中六學生

手足 呢度好多人撐你

加油

我地都係到呀

辛苦你啦！中六一定好大壓力

乖，先處理好屋企事先，社會公義留返俾其他人負責，每個人都有自己岡位，發唔到夢就休息下先，先處理好自己狀態

去做下運動會好d

獨子？ 屋企有無兄弟姊妹

加油啊！撐住💪🏻手足係渡✋🏻

唔想比人話休息撚 但都係休息下啦你 唉

You are not alone

小事 過得一年入u就唔洗理佢地

頂住！仲有大把同路人㗎

中六要考好D dse
將來入到大學有hall
唔洗再受氣

利申：同路人，共勉之

辛苦你

揾同行人互相扶持住，真係唔得就俾個break自己休息下

你一定好難受，日日都雞同鴨講

我係直頭放棄對話
不過佢地就一直屌

有好多手足喺度陪你 攰就抖下 有咩需要記得同哥哥姐姐講 要free hug都無問題

唔好理佢啦
出面既世界好大
同路人好多
你唔會孤單架

話咩如果我俾人拉左
會害死埋佢地
成個家族
我真係唔知講咩好
我Gear俾你地掉我忍
你地俾說話我聽我都忍
不過講到我好似出去發夢好似害死你地咁
我真係忍唔到

呢d真係愚民、奴才黎
叫佢地死去中國